返工返到有精神病可以報工傷嗎？

一聽到收email個叮一聲
或者見到未讀email既數多左
個下就會好大壓力
求神拜佛唔關自己事
唔好係爆鑊
總之就好撚驚

只要有醫生證明到係工作導致就得，另外如果醫生再評估過係永久性或長遠影響工作能力，再賠獲勁比你（好似係）